[突發] Cyberpunk 2077最新預告出現擬似香港國旗！

畫面左上支黃黑旗唔係現有既任何一個國家
支那人又冇得玩了

驗眼啦屌 3色旗來

分淺黃同深黃

Jm9

淺黃,深黃,黑色黃星,又乳華

求其搵d 野拉到辱華 佢地又唔洗玩

2077為香港發聲

假膠到呢

必買之作 願榮光歸香港

幾時有得玩啊屌